覺唔覺招聘網應該要有得評分同留言？

好多時公司同求職者處於唔對等關係
求職者對公司一無所之
但公司又要知道你所有野，甚至乎reference check
如果每個ads 有得比人留言，有得對公司評分
起碼就唔會咁多上到去先知要sell保險
或者廣告寫15k , 去到先話你值12k
唔洗浪費咁多時間

有道理

求職網唔會做咁既評分系統
會影響到佢地生意

覺

最尾咪變openrice咁買評分

有D招聘廣告連公司名都唔開嗰下痴撚線

同意

岩岩搵到個網glassdoor都做到評分同留言
不過喺香港好似未係主流?
同埋多數係銀行工

根本就應該咁做
有評分可以間接比壓力啲閪公司加人工

INDEED唔係有咩

唔係有個網叫StealJobs有做類似既嘢咩🤔🤔

我諗係香港搞同類野應該一堆無offer既留言惡意中傷
你知架喇
香港人鍾意睇人仆街嘛

其實glassdoor都算係，不過唔係好多香港公司用

一堆垃圾公司唔敢用

睇下機管局個FB Page就知開放留言評分後果係咩

香港D狗閪公司，人工寫高達幾萬，實質底薪得幾千，邊敢俾人留言踢爆